10/10世界視覺日

趁個日提醒香港人 唔好忘記永久失去視力既手足s

海外手足俾人搞緊，請幫手足！！！

[緊急] 早幾日話係uw搞遊行班學生俾對家搞緊